《別告訴她》(The Farewell)導演Lulu Wang翻拍是枝裕和作品《誰調換了我的父親》

Lulu Wang to Direct English-Language Remake of Kore-eda’s ‘Like Father, Like Son’

The long-gestating remake would add to "The Farewell" filmmaker's already packed upcoming slate.

“The Farewell” filmmaker Lulu Wang has reportedly added another major product to her growing slate. Observer reports that Wang has been tapped to direct an English-language remake of the beloved Hirokazu Kore-eda film “Like Father, Like Son” for Focus Features. A source close to Focus confirms the news, and that it is currently in development at the studio. Playwright Sarah Ruhl has reportedly been attached to write the screenplay and Wang will produce alongside Josh McLaughlin under his Wink Productions banner.

Not “a remake”

識佢lulu ?

拍the farewell 依種小品絕對唔錯

邊撚度調換了你的父親阿 . 你地有無人聽過 . 我就叫 The Farewell .
全世界都認同我阿 . crazy rich asians 都係全球最強亞洲片